有無諗過大學普通話考試係為新移民把關，淘汰香港人？

支那考官可以用一百個理由挑剔你
考官就係準則，想肥你就肥你
同樣，新移民可以用一千個理由俾佢合格
變相可以hold住個學位俾新移民

中小學普教中已經係
等新移民有絕對優勢

生仔啦
生出黎做二等蟻民

有錢人生仔入國際學校再入浸大就唔使take。

有

老實講新一代普通話根本就唔會差得去邊
呢個普通話試根本就搵黎搞
係d 屎忽鬼整色整水媚共
壓低合格率徙撚埋學生d學分昆水

不如擔心d撚樣搞基本法試/國教科仲好啦

成個政府都係大陸